其實強制接受器官捐增者，死後全身捐晒有幾難

一換幾
個儲存庫爆硬啦

反正借來之福，點解唔幫下其他人

點解血同器官係大家既，錢就係你既？

個個都好似你咁諗就一早做左啦🙄

人死左強制捐八成資產俾窮人，deal?

用到就話，根本用唔到，要人捐做咩

好似唔可以擺太耐

Sorry,睇錯topic。通常一部分器官有事其他唔好得幾多，要分擔問題

不如叫李嘉誠將多左既錢 捐比窮人
都幾實際

財富再分配

咩叫多左既錢
錢會嫌多 ？

會有殺人情況出現

變相鼓勵d人跳樓自殺
死都唔益人